丁可欣正一賊婆 社會敗類 垃圾 廢物

人渣
垃圾
校園欺凌
偷嘢
唔認罪
仲要瘋狂試水溫 想翻身？冇可能
罪名跟一世
廢物丁可欣食撚屎啦 社會垃圾

好樣衰 垃圾 廢物 小醜

推

點解佢仲未比人炒 仲可以去意大利 好on9

而家試啱水溫 又日撚日ig見

有得屌你屌唔屌

推到佢永不超生

賊婆都可以上位

Push

ViuTV 有個新節目，佢好似有份做主持

日推

賊仔